有無人都買左土耳其口罩呀？

(朋友借account)
之前上網買到盒土耳其口罩 係歐盟標準 － ISO 13485:2016 ，ISO 14683:2014 認證。
仲有BFE>99%, PFE>99%

但開出黎我見好薄 發現原來係2層口罩 所以剪過出黎睇 但又好似有3層咁
表面個層係防水架！我試左～
有無ching可以解答下 用唔用得呀 thank you!!

個盒寫咗得未得囉
咁樣又浪費左一個啦

唔得,我廿蚊一盒同你口梗左佢

安全套都有0.01啦。
口罩有又幾出奇呀？
安全咪得囉

好多人誤解薄就無用
隨手搵塊毛巾都厚過口罩，搵毛巾播病毒咪得囉，做咩咁辛苦去搶

見到馬經，今晚咩心水

屌你睇字啦寶馬山

突破盲腸